五月H動研討會

我屌，幾耐冇睇過新嘢
對上好似得套金髮妖精質素叫ok

PoRo套漆黑

poro?

好耐冇掂過h動，近幾年有乜推介？
以前睇曬夜勤病棟同黑暗聖經，好鐘意嗰種肌肉畫法

利申：睇h漫只睇原創故事誌，唔鐘意睇同人誌

唔知係咪BD唔好賣,發覺近期D合集都只出DVD版

所以下套對魔忍幾時出...

漆黑

搞錯

成個5月就係等漆黑

5月好似得1，2套有任象

西川貴史

都市傳說又有新一集

負評

poro果d樣真係難頂

放課後の優等生 1［笹森トモエ］
発売日：2018/05/25
ブランド名： Queen Bee

屌
睇返漫畫好過

又係d狗屎垃圾

睇得太多，審美疲勞

Queen bee垃圾

呢排好似好左小小

Queen Bee 屌佢老母又糟蹋一套作品，慘被swf/gif化

Poro都叫動畫吖
Queen Bee

ばにぃうぉ～か～
多數高質

但套套都得嗰15分鐘
唔多夠喉

咪玩啦，而家poro D片頭幾分鐘全部係字
呃鐘

咸濕妖精，巨乳家族催眠
同埋套ちーちゃん真係好睇
呢D先叫H動㗎嘛

5月都係得返蜘蛛嗰套=有睇頭
有間公司整罐頭野睇都費西事

睇完簡介
正呀

屌
睇封面心諗終於有套可以丁下
點知一睇廠商名屌了出聲

仲有 true blue

彼女 x 彼女 x 彼女

好多都唔係近幾年啦

h動都要經典

我睇好佢6月頭套義母姊妹

近年喎
完全版都出咗幾年啦

式微係真嘛

無碼版都出佐排

對我黎講好近年 再數會去左超昂天使

依家真係無咩新野好睇

我自己鐘意雷火劍個套三家姐
由頭屌撚到落尾

即係邊套

咩三家姐
名plz

點解間野會做到落去嫁屌佢老母

班日本仔係咪傻嫁屌

QB不如執柒咗佢 交比同公司其他品牌做啦

老老實實qb都仲可以接受 a1c就真係比狗屌

老實講近年除左黑獸外都冇乜高質片了

デカくてエッチな俺の姉

妻愛同婚約者ova

冇第二集

支持佢轉行做game gif

PoRo 鈴木以前都幾好睇 依家無端端整個幾分鐘文字描述出黎都唔知做乜鳩

依家魔人都唔知去咗邊

都可以 不過冇令人長j的慾望

不過諗落以前啲片真係好j過依家個啲

有無啲中世紀野好睇？
個你好鍾意啲熟女皇后做母豬性奴
姬騎士莉莉亞個老母 巨乳幻想個女王

牝教師4 幾正喎

睇預覽圖我覺得OK,仲幾似漫畫
但一睇生肉就知出事,好似一幅幅插圖間中郁下
完全無動畫既感覺,好似睇GAME CG多過睇套H動

佢套套都拎啲漫畫好撚正嘅黎做
做撚到衰哂，真係屌佢老母

頭2集就係 校長之後無眼睇
仲唔出多p

屌那星
ソフトさーくるクレージュ 做得仲好過佢,我打機唔好?

好似愈黎愈無野好丁咁

漆黑出未？
好心急

想打丁，見上面推薦漆黑のシャガ，咪開嚟睇，睇咗6分鐘，都係認真講故事

丁都軟埋，都係開其他嘢，丁完先繼續睇

軟硬軟硬軟硬
不斷重覆

seed

痴撚線原來出左放課後優等生

qb社就算把啦，返去睇漫畫啦

今個月仲有咩正野 好少j h漫 不過上jav咁岩睇到今日出左

出咗啦

終於有得丁

啱啱睇完漆黑
今集個故仔無乜特別

蛇妖好撚正

正正常常扑野咪算lor
係都擰甩𡃁仔個頭

J你就j啦
呢套擺明係實用番
扮咩睇劇情
叼

痴線
講下劇情都唔比
呢套就係好睇在
咸濕得嚟故事都講得好

水龍敬動畫化最強

受胎系列都ok

話說有冇啲乳汁系列

乳母

仲要屌屌下突然轉去無手既畫面, 即刻9縮

仲要顏射

係咪要19年先出第三集

慢慢等～～
呢套算係唯一一套男女主無扑野既h動

岩岩睇完

男主角幾時先HI到射干

今個月得6套

套催眠學園唔係咁就完呀

睇完漆黑
點解條蛇 個閪生係前面 但個阿叔又可以後入佢既

學上面咁講
丁你就丁啦
理得條蛇有無屎忽

牛女屌條仔嗰時有個位唔知係咪作畫失誤, 條仔條丁長撚到馬撚咁

呢個？

係呀

連登仔黎

上唔到getchu

黒獣

點估到隔咁耐仲有得出
妖精女王

屌你魔人 寧願出黑獸都唔出大波魅魔

牛女咁大隻
唔長d點屌

唔好咩，呢度好多人鐘意睇黑獸

有見地

OVA むっつりドスケベ露義母姉妹の本質見抜いてセックス三昧＃1

老母無戲份

以前好j好多 依加

等下個月

同埋再講番多D最後果個精靈公主都好....之前最後果集有D hea....J左咁多次都唔係好明佢點解會咁快墮落

套Lilitales啲畫風好有懷舊feel

都市傳說偷跑

今

手快打多一個字

近年差左好多，無乜好睇作品

我都想玩呢種VR

有部H漫畫想各位大佬幫幫手，內容大概講 男女主自細已經想識 一齊住係同一條村莊 後來女主比全村人輪大米 原因好似係每一年要祭祀神明之類 所以要搵女輪大米 有冇巴打睇過可以幫下小弟

部VR係咪聲畫唔同步?睇到好痛苦

一開始DL個字幕係咁
之後去搵RAW 冇事

[犬江しんすけ] りんどう

差少少 我最記得係連男主角阿爸都有份輪埋一份

呢本幾好睇

有無link

買左碟

下次去日本想買返隻黑獸bluray可以去邊度買

落老秋大把